# Сервис меню

## Суть
Создание меню (из доступных продуктов), создание PDF-документов и ссылок на них, создание изображений с QR-кодами. Может быть реалтзовано при помощи Node JS api server, PDF converter lib, QR code generator.

## Соединение
HTTP протокол через предоставленный API

## Хранилище данных
Хранилище для меню в формате PDF и QR-кодами с доступом по ссылке. К примеру, AWS S3 bucket